蒲吧爭執 青年被斬

蒲吧爭執 青年被斬

港聞

昨日凌晨，元朗一間酒吧有客人發生爭執，青年中刀受傷。譚健文攝

【本報訊】一名23歲青年，昨日凌晨在元朗一間酒吧消遣時與人發生爭執，至清晨離開酒吧之際，在街頭即遭3名刀手伏擊，青年手部中刀受傷，警方接報到場，在酒吧撿獲利刀，相信一名曾與事主爭執的男子涉案，以涉嫌傷人帶署扣查，交由元朗警區反黑組接手跟進。

遭三刀手伏擊

遭人斬傷的姓黃23歲男子，手部中刀，受傷後自行截車往元朗博愛醫院求診，其後再轉往屯門醫院，經治理後情況穩定。據了解，男事主昨凌晨抵青山公路大陂頭徑一間酒吧消遣，在酒吧內與人爭執，雙方鬧得不歡而散。直至昨清晨5時酒吧打烊，事主離開酒吧時，即遭3名刀手伏擊，他舉手擋格時連中數刀受傷，兇徒得手後四散，事主負傷截車往醫院報案。

警方錄取事主口供後，昨早11時返至酒吧現場調查，撿獲一把涉案利刀，初步懷疑場內一名曾與事主爭執的37歲姓曾男子有份行兇，以涉嫌傷人將疑人拘捕，黑布蒙頭帶署扣查，正追緝在逃刀手歸案。

■記者譚健文